最近睇戲發現好多男主角同女主角好多年都睇落冇乜野

最近睇戲發現好多男主角大過女主角成十幾年就算拍相戀嘴戲之類，睇落都冇乜問題

但印象中我好似未見過女主角大過男主角十幾年，而又講佢哋係相戀既戲

清水健大戰七十路孖妹